死左人啦,仲洗唔洗fc啊屌你老母

幫手推呀可唔可以
當我求下你地

要，fc係幾時都要。